點解35+入面有8個冇被港共檢控？

55名民主派人士中，有8人未被檢控，包括前民主動力司庫關尚義John Clancey、前議員涂謹申、鄺俊宇、李國麟、印裔社工安德里Jeffrey Andrews、仁安醫院護士訓練學校前校長袁偉傑、專職醫療人員及護士協會幹事劉凱文、以及嚴重弱智人士家長協會前主席李芝融。他們獲准繼續保釋，須於5月4日到警署報到。

關尚義John Clancey - 鬼佬唔搞得
涂謹申、鄺俊宇 - ？？？
李國麟 - 似中間派多過泛民唔洗搞
安德里Jeffrey Andrews - 南亞佬唔搞得
袁偉傑 - ？？？
劉凱文 - ？？？
李芝融 - ？？？

涂謹申鄺俊宇係咪因為超區所以冇事

支共常用招數，分而化之，拉一派打一派

你就正正幫緊支共搞分化啦，5毛

問下探討下又分化
屌你老母你同藍絲冇分別

支共就係想你問
你問嗰下已經推動分化

ching你做開藍絲？
同政府一樣唔想人思考唔想人發問

仲有個沈乜柒都冇告到
佢班打手一睇到就話咩野佢醒目一早去左台灣
屌講緊點解唔告埋佢呀
鳩兜話去左台灣

珍問都唔比真民主

你仍然唔撚明。

支共最拿手嘅就係估你會做乜，再分化你。

個答案非常明顯，就係支共特登告少幾個，引你地討論呢條友有咩特別，從中分而化之。

所以喺你開post問呢條問題嘅一刻，你就已經做咗支共嘅幫兇喇。

完全封鎖咗佢，相信佢唔係藍屍係五毛

cctai 惡過共產黨

咁一開始就唔應該問唔應該反送中啦
不發問不分化不反中共
ching你係咪上開save HK？藍絲真易做

你話人分化已經係分化 我分化你個分化

你太早覆

原本可以釣一班5毛出黎

連登個個都係五毛黎架啦

按錯負評

我覺得係 專登唔告住

留返下次

佢一向做法 （放風 拉人 保釋 再拉 再告 ）

不斷打壓 直到令你地習慣 麻木 放棄

最後接受獨裁統治

問唔問得同你係咪中左圈套係兩回事
唔好非黑即白拉埋黎講啦小朋友
冇人唔比你問同討論
但你咁做支那的確歡迎

明眼人睇得穿佢玩緊咩
今日唔拉唔代表聽日唔拉
少來挑動

咪就係想你出個post 咪點解唔告
唔係話樓主分化
不過佢就係想你問

佢就係 支共。